[不定時更新]馬丁童話合集

從前有三隻小豬，最大嗰隻叫豬大佬，第二大嗰隻叫豬二佬，最細嗰隻叫肥成。 咁呢佢三個有日就要去酒樓食嘢啦，點知做完先知三個都唔記得帶銀包。 肥成就同經理講：對唔住，我哋今日冇帶錢嚟食嘢呀。咁經理好嬲，話：一係我報驚，一係就錢債肉償！

咁佢哋最後就決定錢債肉償。

就變成三隻燒豬的故事

0/10

幽默感真係唔可以勉強

-100000/10

10/10

ok la

?????/???????

回晒塘

回塘

呢個真係嘛嘛

有自知之明係好事

不如抖下?

你作返1Q題算啦

又成日問我識食字仲有咩

唔好勉強自己轉型啦

最好笑呢句

休息一排，去個旅行又好，睇本書增值下自己又好，唔好迫自己粗製濫造

算啦好嘛

加油